[贏］外媒指特朗普要求中國增購美國貨一至兩倍

據《CNBC》引述消息人士報道，美國總統特朗普致力透過中美貿易談判降低貿易赤字，正指示白宮談判代表要求中國未來增加進口美國商品一倍至兩倍。

中國早前已提出在未來六年，向美方採購合共總值1.2萬億美元商品，包括能源、農業和航空產品。不過隨本月初美國公布的貿易數據，去年對華貿易赤字達到4,190億美元破紀錄，按年增長12%，令到特朗普期望中方的進口金額加碼，消息人士指特朗普要求的購買美國貨規模，是較中方建議的1.2萬億美元，高出一倍至兩倍，以助特朗普爭取明年連任總統。

爆買美國貨
支那又贏

美國有無咁多實貨出口呀

支那爆買搞到美國造唔切要違約
支那又贏

現代版割地賠款

除咗買多啲可以增加個貿易額，買貴啲都可以

美國可以定價。。

500萬噸per day 乘2